手機執相 VSCO or Lightroom

手機執相 VSCO or Lightroom

大家用乜

VSCO
lightroom

Lightroom

Why not both

Why lightroom

手機影相 用Wifi領域又一領域

snapseed

盡量都不要用adobe啦

願聞其詳

世紀大戰post

Darkroom

冇乜pre set

有RGB Histogram, curve, HSL
執完再用VSCO笠preset+微調

影張相搞咁撚多野唔識影相真係可憐